我代表觀塘區同大家手足講聲sorry

觀塘區貢獻咗35.7%嘅建制派議席...多謝肯出嚟投票嘅手足

屌廢老

雞寮仔係度向大家道歉

對唔住

我地係垃圾 請唔好割我地

定安人未開
但都講聲對唔住

啟業開未

我宜家勁羞恥，唔敢同人講我係觀塘區住...手足可唔可以唔好割我地

雖然我嗰邊贏左，但都覺得身為觀塘人好對唔住手足

有冇人知寶達點

對唔住 我係垃圾

牛上牛下有無結果

J15已經玩撚完，陳耀雄當選...
利申：同邨

未有 觀塘區真係好藍

九龍東廢老

我代定牛上牛下d廢邨民同各大手足道歉，特別係理大手足，對唔住

觀塘變成廢老嘅天下

盡左力嫁喇觀塘山上真是無得救

唔好咁講啦

力已盡
利申月華

觀塘太藍 曉麗加油
如果張敏峯贏咗蘇麗珍
我會當眾嘴end show一啖

一上到山嗰啲
好多都民建聯

9：6 比例全港最高。。